(年經) 情人節 氣魄更壯 牛年願望 單身不必驚慌

只怕今天她給中出燒光希望

內射用盡力量插 偶爾探探暗處那肛

二月極絕望 乏力與敵抗

呆呆坐天光 想抵抗孤單 J套麻美桑

你想唱？

無諗過咁快俾人發現我有J
不過都係等有多啲中氣嘅巴打演繹好啲

情人節有一首
孟蘭節有一首
重陽節又可以整多首

兒童節

期待國慶

孟蘭節 氣魄更壯 年年大獲 賭錢不必驚慌
想去天台今鋪輸光不需希望
嘩鬼喧嘩入閙市 那怕去到遠遠那方
衣紙等燒光 擔心怕落降
日日恐慌
想今晚安心 燒炭換心安